已提交BNO簽證申請港人今起可到簽證中心提供指紋

已提交BNO簽證申請港人今起可到簽證中心提供指紋